已達成共識 連登既代替品

1. Reddit

2. Twitter
出post 加 #lihkg

3. Babycondom

4. TG

記得唔好入真實個人資料
係各大平台相見啦

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

Push

紅底reddit竟然第一
人地twitter幫你ban十幾萬隻5毛都唔領情

Agree

reddit支那架清，連登俾香港政府bam左之後去支那係乜玩法

排名不分先後

臨時平台
唔好入個人資料

Baby condom要用電話call認證

高登